[重溫絕響]偉大的意大利的左後衛！！！！！！！！！！！！

「點球！點球！點球！格羅索立功啦！不要給澳大利亞人任何的機會！偉大的意大利的左後衛，他繼承了意大利的光榮的傳統！法切蒂、卡布里尼、馬爾蒂尼在這一刻靈魂附體！格羅索一個人，他代表了意大利悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！……托蒂！托蒂面對這個點球。他面對的是全世界的意大利球迷的目光和期待！……球進啦！比賽結束啦！意大利隊獲得了勝利！淘汰了澳大利亞隊！他們沒有再一次倒在希丁克的球隊面前！偉大的意大利！偉大的意大利的左後衛！馬爾蒂尼今天生日快樂！意大利萬歲！」

「偉大的意大利，意大利人的期望，這個點球是一個絕對理論上的決殺。絕對的死角，意大利隊進入了八強！這個勝利屬於意大利，屬於卡納瓦羅，屬於布馮，屬於馬爾蒂尼，屬於所有熱愛意大利足球的人！」

「澳大利亞隊也許會後悔的，希丁克在下半時他們多一人的情況下打得太保守、太沉穩了，他失去了自己在小組賽的那種勇氣，面對意大利悠久的歷史，他失去了他在小組賽中那種猛撲猛打的作風，他終於自食其果。澳大利亞隊該回家了，也許他們不用回遙遠的澳大利亞，他們不用回家，因為他們大多數人都在歐洲生活，再見！」

錯link

笑到仆街